無語

連打去啲傾訴熱線都冇人聽
好辛苦